超霸鷹教頭：對美斯決不手下留情！

【體育】世界盃D組尼日利亞對阿根廷，賽前人人都以「美斯世盃絕唱」作話題之際，尼軍教頭羅亞揚言絕對不會手下留情。

「我們都很愛美斯，但絕不會手下留情。我們來俄羅斯並非為了看美斯表演，我們來這裡是為了競技，為了爭勝。我們一心打入16強，絕不會讓美斯與他的阿根廷踩著我們的頭過關。」超霸鷹的教頭羅亞（Gernot Rohr）斬釘截鐵的說。

今場將會是尼軍歷來在世盃第6次面對阿根廷，論名氣雖然輸蝕，但羅亞說：「阿根廷的世界排名在頭10位，我們第48位，但這一點無關痛癢。我們對16強一席是如饑似渴。」

雖然不願事先張揚陣式，但羅亞強調今場不會再輕率犯錯，「今場必定精彩。我們可以踢4-3-2-1或者4-4-2甚至3-5-2，我只能說今場肯定不會像頭兩場（對克羅地亞和冰島）那樣大意，被判罰兩球無謂的12碼。我們在防守方面落力訓練，確保今場對阿根廷不會再犯下同類的愚蠢錯誤。」

小花會唔會腳仔軟

如饑似渴

佢中文幾勁